小心何妖單野被屈

特別係元朗老一輩既人，一定以為係反送中後生仔報服，請廣傳

Push

Push!!

留名

推

重點強調：

鄉黑地頭 入唔撚到去

唔使擔心 一定會入我地數
無論有咩證據都係話我地搞

陳牧師

外人根本入唔到

聽說佢元朗走人數

老實講，生面口的，邊入到去！

黑黑互吃, 破壞人地個墳真係唔應該
何生都係中聯辦既condom仔,
而白衫又係何生既condom仔,

一切都係老共既罪孽

根本白痴先會覺得後生仔所為，唔通後生仔一拳超人，可以打爆人地個墳頭？拎住架餐上山唔被人周到先出奇

最緊要斑後生仔唔會理呢件臭四何妖,跟本都唔知佢係邊個
班後生仔只會理香港大事

屈都抵啦

咁大穫

要文宣組幫手做野 屌你老母敢做唔敢認

推撚爆柒佢，推上熱門

光復香港 時代革命

我都收到朋友傳黎！

不孝子

痴線 都話係啲白衫架喇

Pish

有腦都知
陌生人入唔到去

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

up

咪係，依家風頭火勢，拎哂野入圍村想死咩
尋日仲要話有半打白衫守住，點入到去呀

有搞錯，咁撚黑心

根本藍屍建制見何妖祖墳被圍，乘機老屈示威者，亂扣帽子，這是共產黨常用技倆。

好賤

叫啲人理性分析表面證據，好大可能係佢自己做
１。損害程度太細，同埋切得太靚（有心搞你，唔會咁完整，骨灰都幫你起埋啦）
２。見完記者仲要比佢地影先人損壞左既墳頭，完全唔尊重先人
３。個反應完全唔似「憤怒」（同視點３１拍枱走人比）

［講完就算］何妖：盡地一搏，連先人都要出賣

驚閪咩 牛屎狗唔搞 我地727本身都會搞

.

和哥呢

哇
黑吃黑
鬼打鬼

邊個「琴日」損失最大先係邊個最大機會做

幾時有錄音?

原來咁嘅
fact checked
confirmed

根本正常人入唔到去，信係普通人做都膠

今時今日風頭火勢
莫講話黑衫示威者
你一個人都唔夠膽行入去啦
仲要搞咁多野
未被人斬過？

邊派做 心照

邊有咁易入去

唔覺得係我地啲兄弟做囉

冇錯
=============
光復香港 時代革命

fat checked

老老實實 幾勇都好 南邊圍行個圈都唔敢入啦 唔好話入圍村仲要搵何妖老豆老母

我地連登個個愛國愛港同支持何律師 點會係我地做

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

黑社會糾紛，
又關反返中事

你班白衫暴徒真係痴撚線

我公司啲人已經入左啦 係咁小貓拆蟹班人冇陰質

文宣做返好
一定要還原真相 唔可以比屈係示威者做

我對義士真係好失望
咁樣俾人搶咗頭啖湯

佢地實會屈架啦

push

網上d廢青連村口都入唔到去啦

我同你賭10萬 你拎著架餐由村頭行到墳頭位 搞破壞 入到去當你贏